銅鑼灣Sogo果邊又有撐警街站

真係好撚On9
個男仔話部電視壞咗播唔到
一共三個人，一個紋身佬，一個支那廢老
同我講嘢嗰個擺明收錢做嘢
叫食環先 直頭翠華對面

老同咁